如果香港有得賭亞運奧運冬運會點？

有得點？

會死更多人

狗會收益會增加

會有人賭
之後有人輸錢 有人贏錢

日日爆冷

我會下屆冬奧瞓身支持我老婆